香港人買野真係垃撚圾

小弟就做某牌子鋪sales
d 垃圾香港人就一定黎試size
試完返去上網買
所以有時唔想幫佢地拎size , 試完又要pack 返好
阻撚住哂

反之 d 大陸人真係豪爽好多
要就要 唔會試太耐
如果試 試完都一定買

Sales仔就咪撚咁多嗲啦 唔鍾意唔好做啦 間鋪你買左咩 pack個兩件衫就咁撚多怨言

同意，做香港人生意慘過食屎

試完一定要買架 都on9

你咪又係sale仔一個

唔試過又點知o岩唔o岩呢....

無諗過可以咁 多謝樓主提醒

試完size,突登問d佢地冇既色
之後話冇呢隻色唔買了

最鍾意試鞋
跟住上網訂
之前先買咗兩對Y-3
唔試清楚點知邊個size啱自己

上網就過主啦

不嬲都係試岩上網買嫁啦
唔係間實體店開黎做乜

咁撚叻你使撚做sale咩，pack 嘢啦碌柒

比大陸人屌下都好 起碼有單開下

Full time sales 佬可以有30k
唔係叻唔叻問題

無所謂啦，有30k果個都唔會係你

你part time分到幾多

On9仔比衫人試係你份內事
你搵幾撚多都要做既

吹咩 足當面屌柒我啦柒頭

樓豬你買野係咪試完即買?

冇興趣都唔會試啦

最好個個客入黎唔問野唔試野淨係入黎比錢之後走

咁既話我擺部machine係度得啦 洗撚請你咩

30K好多喎
我人工一半都唔止30K啦

陪朋友買vans
見到有人係咁試sizes
每次都要穿鞋帶真係鄧d 職員辛苦

香港咪叫好囉
日本買鞋要跪喺度幫你着㗎
仲要笑笑口冇黑面

咁我係想要果隻色呀嘛 點知你有無貨

香港人不嬲出手低又多要求
做鬼佬就最happy

無錯
應該試都唔試
睇中個款就大中細碼全部顏色都各執一件返去
再比幾千蚊tips
然後再寫埋意見卡表揚你
夠唔夠？
使唔使幫你打埋個飛機先行出門口？

你叫人地比左錢先試囉

你有冇咁既能力？冇就專心pack啦柒頭

試完size就咁走好冇禮貌
所以作個理由唔買

又有低端人口上黎搏屌😂😂😂

濕9 sale 一個學人串柒柒， 笑撚死。

就咁話唔係好舒服咪得囉

想去樓主間鋪瘋狂試

求開名

你都柒嘅

服務業成日屌鳩香港人點樣點樣，家陣做個sales都要撚客西人面
嫌麻煩就咪鬼做服務業啦，個個客入黎直接話要咩size買完直接走唔好煩住你地就最好

我都覺得唔係幾好
可能都係阿q
我想省都會去番佢個牌子既專門店試
唔會去3rd partner 試
如果冇專門店又見到上網省好多 (2~3百就由佢）
果d 我索性唔試
直接上網買

咁請你返黎做乜

Sales狗係做呢啲咖喇 投訴投訴 唔好撚做囉

做個精明消費者 有乜問題？

你個POST,唔好讚大陸人豪爽
轉做其他國家,實好多連登仔支持你

試完覺得唔啱咪唔買囉

成日吹奏大陸人買野點好點爽快既人，比你。

作為遊客，時間通常緊迫，有目的咁購物，睇啱就買; 去過旅行既各位，都試過好爽快咁買野啦 你估似local咁多時間試同揀咩

結論係根本唔係大陸人好，而是身分問題姐

你請我咩？ on9

做得salas預左
唔通咩都洗做就有錢袋

我又想反問你，你出街買有size既野唔洗試？ 你用肉眼去睇？

你點肯定人地一定係番去上網買
唔比人地係試完唔岩 ?
再講你有咩權去judge人地點用你既服務?
受人錢財替人消災
比錢你hea企成日好無啊?

係ig屌完再上連登屌鬼？

做得個sales仔就咪咁多嗲

買唔買衫關你撚事咩傻西，買左你有佣收？反正到最後你咪又係要執衫

試完一定要買 你發撚左達啦on9

其實有部分都好有禮貌 又唔係全部
但有班大陸人成日係咪都講價就好煩

其實都係阻住你搵舊佣

如果個客只係shop around,站喺總公司立場 人客上網買佢一樣賺錢

其實你未必比到好特別嘅服務 你唔需要同人客有任何何流 公司唔會因為你個人賺多賣多 因為人客已經知道自己需要

所以你底薪包咗 你嘅工作同機器可以一樣

我係你就快啲執貨算啦 喺連登講佣金想死咩

利申 對佣金睇化咗, 叫自己睇開啲

你都柒既

你做sales就係pack野架啦，件野賣唔賣到關你撚事

得30k
都係個句啦，你有料就人serve 你，唔係你serve 人啦

哦，咁我唔買啦

又唔係試完唔幫襯你個brand
上返official 網買都唔比
食唔到佣就屌鬼
但你公司唔理你呢

你老闆請你返黎serve我嘛 sales仔

係你公司試完上網訂咪又係你公司賺

30k 頂薪都拎出黎講
抵你一世做sales

利申 底薪>30k

窮撚香港人係咁

支那人咁豪爽你唔返你祖國做sales？
你要記住你係個濕鳩sales仔炸傻鳩！
有咩資格咁多怨言？
繼撚續做野啦你條臭閪仔

如果你被人起底
你間鋪都幾唔得閒

試完就要買既咁唔洗試啦 買完番屋企慢慢著啦on9